警世 運動已經再次進入降溫期

係咪覺得區選贏得好過癮
但係我想問贏咗區選除咗有資源之外有咩實際作用?
大家係咪見到泛民大獲全勝就已經好滿足?
五大訴求係咪已經可以唔爭取？
係好開心呀因為你哋落到政府面
但係有咩用？就算泛民贏到又做到啲咩？
香港人最後要殺出一條路係要靠自己
今次體制內抗爭作用其實唔大
甚至有可能係政府特登俾我哋贏 令我哋呢場運動降溫
大家唔好再將焦點議程放晒係區選嗰度
係時候推行動post了 區選完咗㗎啦
請大家緊記受傷死亡嘅咁多手足
唔好淨係識得屌人食人血饅頭之後完咗區選就諗住完

Push

熱烈祝賀何君堯議員區選落敗

Lm

香港已經贏左 大家努力冇白費

推

咁就食得屎

Up,要繼續行動

贏撚，keep住團火去到選立法會

五大訴求缺一不可

係要直到我哋贏嗰日 直到我哋成功光復嗰日

選埋立法會再選特首

不同意
又失敗主義
個個依家心雄想乘勝追擊政府警察同藍絲

push

重新出發

相信短期內林鄭就會出嚟淋火水助燃

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

咁都叫失敗主義
你睇吓出邊嗰啲post全部都係咩熱烈祝賀
行動post?討論下一步要做啲咩呢?
再唔係啲無謂鞭屍 仲有提醒下都叫失敗主義
你係諗住如果做錯嘅話就一條路行到尾？

重整策略要少少時間嘅
講方向大家都識 具體點做都係要傾

下一步呢？

邊個講降

twitter 個個講剛剛先開始！

有危有機
降溫定升溫睇大家決心

Pushhhhhhhh

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）義士唔係condom！請大家持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

二.）義士唔係condom！強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

三.）義士唔係condom！本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

拉長線啦

長期咁tensed大家會好辛苦架

喂
剛勝出
開心一下都唔俾？
冇人忘忘記報仇
抗爭係長期
冇必要太harsh 乜都鬧

推, 打完副本要集中返主線

點會呀

條友咁冇腦，緊係核彈助燃

咪就係
橡筋長期拉緊只會斷

Poly手足未出到黎 贏你老母閪

同埋 五大訴求呀屌你老母
而家只係輕鬆啲

快推行動post 黎明行動仲要繼續架

快啲推上去叫佢地起連儂牆 抗爭要日日比人見到

我怕佢出核彈

緊急法，剛剛選舉全部取消
唔投建制全部拉

出老解，打q班後生，入學校拉人

一係即刻一國一制！

發緊夢？

D

poly手足

拉

推 好多手足被姦被殺

Keep到政府落實五大訴求

嬴左區選唯一意義就係
勇武民主跟本無失民意!!!!!!!

區選係民意紮根
以後有咩事就拎區選出黎做民意

未贏

星期日遊行啦

死去的手足是不會原諒我們的

大家繼續出嚟啊

唔好忘記犧牲手足
大家諗下用咩方法利用今次民意去行動

躝啦五毛狗

要行動唔好停係連登
依家連登只係拎黎打飛機
twitter 線已回埋大

西方最睇選舉結果

無唔記得，而家要諗下點樣好好利用今次結果反攻

一日係煲底見唔到大家 一日都未贏

你個名

遊行

未完，日日睇住班區議員做野，唔做就一野車埋去，咁辛苦選左佢地出黎。

721 831

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

忠耳逆耳!

推推推

階段撚full power洩緊道氣

文宣撚做野未呀屌你地

突登俾我地贏區議會
等我地變成驕兵
之後立法會就繼續俾建制贏翻

未有雙普選都唔好同我講完

pish

可以轉一轉方法 唔洗咁多手足再受傷
點轉就要大家傾下

行動post

贏就谷，輸都唔縮
邊個話贏區選就收檔

等民主派做嘢算啦。。我都唔想再見手足受傷被捕

侵侵仲未簽名

埋土繼續加壓力，要警察解封！浪費警力！浪費納稅人金錢。派咁多人圍幾個學生仔，政府搞咩！

敵退我進 敵疲我打同我打撚到班狗同藍絲怕之前咪撚停

我地已經有話事權
再跟以前咁做只會越黎越多手足受傷被捕

日撚日喺度話降溫降溫，唔降溫都俾佢班友講到降溫...

未完架！

我好深信佢今日就會簽

真

痴撚線開心半日都唔俾

香港的选举结果不能反映真正民意，也不是由七百万人说了算，必须要十四亿全中国人决定

我開完就比人屌

根本冇人提階段
偽命題

乘勝追擊呀

講得好！

推 好危險

近期內要搞多次大型遊行先得

對人太harsh

只會迫到人癲

冇人忘記poly

公民黨 及岑子杰咪做緊！

而加應該再開民記，整合訴求！並且要求政府解封理大，唔好再浪費資源，圍果既個就病死既學生而加算點呀！

同689大力講港獨效果一樣

星期日民陣攪返個遊行得唔得？等唔到8號啦

笑撚死，睇呢個post嘅context先好pub啦

香港人唔好靜係打j

仲有理大手足

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

keep住五大訴求缺一不可

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

推 行動吧

Agger 要繼續行動

救poly啊 jimmy仔就知要做d咩

火上添油啊
唔好比佢停

實際作用仲有係滅撚左建制條水，建制幾撚多私相授受。dominate區議會就要建立好黃色經濟圈

推！！！

各大和勇回歸

推
推
推

中科:別對結果過份樂觀, 其實北京無輸

屌你左膠黎 善用起底功能

文宣要繼續，最近停哂

新選的區席成立委員會重新調查被自殺的每一個過案 + 禁止所有 popo 出境。

建制輸到仆街
開心一日半日都唔得？

推
唔好唔記得我地付出左幾多手足嘅血先換黎一刻嘅勝利

其實好多人都好清晰 多d相信同路人當然都有例外

真係唔等得
每拖一日
更多手足被判刑
poly手足就絕望多一日

收皮啦
五大訴求
缺一不可

做野啦

大家唔可以放鬆懈呀

政府特登俾你贏可以唔洗諗
佢識放水嘅洗撚搞到今時今日咁咩
今個星期日即刻搞大遊行俾全世界睇啦

突然又降溫

收一收皮先 五大訴求完成左幾多？

下一步可以係當選區議員聯署出聲明
捐錢 再搞一次遊行 唔回應就升級

唔係降溫！係振奮士氣

咪係
吊頸都要抖下氣啦
精神長期緊張真係對抗爭有利咩？

下，poly單野完左果個禮拜先係降溫期囉，宜家係士氣高漲喎。

尋晚先選完，又屌乜鳩？

事實

又係你呢個垃圾分化撚，理大都未救人，現在已經組團救人中，你呢d垃圾，死撚開。

我相信如果區選民主派大敗都出現同一篇文
改改內文字眼就得
例如咩五千人被捕 死左無數手足 poly被困
咁都點唔醒香港人
無架啦場運動完架啦

推！

唔好自滿

依家只係俾咗彈藥和理非遊行集會冇區議員反對，明正言順200百再集合

4點, POLY

救poly手足呀

要同中共鬥長命

呢D垃圾文咩情況都會出現架啦 贏就話自己就黎輸 輸就更加輸
咩撚都輸 屌

新議員咪做緊野囉 去救理大手足
咁你想大家 即該沖出開個花咩

721 85 811 831 101 1111

Push poly手足唔係condom

可能太早 畢竟尋日好多人通頂 俾多少少時間佢哋 不過都係一定要今日㗎啦

興奮一日好啦

好多人已經諗緊點選立法會點配票
控制到立法會，共產黨就會立即倒台咁款

推主線

記住區選係支線嚟，主線係光復香革，五大訴求

血債票償

即刻星期日搞大遊行
保持住團火

推行動post!

Tui! 繼續為之前流血既手足做野啦

再推

今日poly 食住個勢救手足呀 今日再次進入升温期

推佢老母

今日都唔見左中環和你lunch

班人真係神經質到最好日日嗱埋口面去抗爭。成朝都係呢d警世撚

區選只不過係一個助力

tui

調轉諗
點解唔比佢地試下先？
如果有方法有效過街頭抗爭，成本效益仲高，唔係應該行呢條路咩

我又冇鬧我成篇文好溫和

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

根本無人忘記 樓豬又係到帶風向
大家日日都睇住poly手足點
呢啲所謂警世post屌人唔知做乜鳩
呢刻你救唔到佢地 又唔係議員 做唔到啲咩
淨係識屌
無人忘記poly手足 個個都好擔心佢地
係咪要貼係心口

唔得，我地輸得太多。
香港人唔可以咁善忘。

另外你個名，收皮啦。

6乘香港人 願意花時間去 投票 表達訴求

點解琴日先贏 今日唔可以開心下？

係唔係 輸左區選 運動先會進入升溫期？

制度內抗爭已經22年了

贏咗啲咩返嚟？

所以就直接否決？
咁同投白票有咩分別

降乜嘢溫
反而依家民意在手
更加熾熱

行動Post

I am ready

開心一下同繼續抗爭冇衝突
只要有活動就出，記住場仗未完就可以接受
光復香港
時代革命

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

或者我講得唔夠清楚
我嘅意思係呢個方法唔會有效過街頭抗爭
所以你想改行呢條路嘅應該唔使諗

On9
而家係食住大勝個勢
如果輸左係咪會更多人出黎？
唔會囉
反而而家大勝會令我地更加有理由繼續

功能組別係咪冇得搞？

就係想你有贏既感覺

然後唔理五大訴求

無手段去釋放民權人士既話
呢場運動實際係我地輸

咁太誇了

有冇諗過可以雙管齊下？一定要玩死一邊？你有體制內資源，唔識用來做文宣/黃色經濟圈？體制內做嘢就代表唔可以體制外繼續做？

睇埋北愛咁多年經驗 兩條路一齊行先有效

遊行啦

咁輸左啲咩？ 定你想講無輸無贏 打和

冇可能啦

老老實實無論區選結果點樣都一定降溫

建制win - 士氣收皮，廢老愈黎愈惡

泛民win - 勇武阻力大左好多倍，以為贏左一大半輕鬆

btw諗緊係咪要死線，政府唔回應再回歸黎明行動同勇武呢？大家點睇

有人想前線日日時時分分秒秒都衝
食飯瞓覺都唔俾
唔衝唔打就係降溫、投降
上次商場唱願榮光又係咁
一唱歌又話投降
抗爭完結

希望本土派立法會可以大勝

放心啦
無人諗住停
區選只係幫我地打打氣

條友諗嘢好偏激，一定淨係可以揀體制內或者體制外做，有人講過唔可以一齊做咩？

我投票係想話比勇武知佢地永遠唔會失去我既民意

開心完要繼續呀

on9 今次係做俾全世界睇香港人意向，係一定要暫停發夢，唔俾任何機會政府取消呀，唔係美帝點出師有名呀，而家咪再發夢囉屌乜嘢

大家打夠飛機喇

推，五大訴求阿

P牌都推

大佬呀 琴晚先點完票咋
俾我地開心一日係咪罪大惡極呀？
又黎苦行主義？
拉

出番和理先 再被打壓就前線上

的確，暫時勿J太多

星期日大遊行

push...

就係咁樣 exact7ly

雖然我p牌推唔到 但都想留名幫推
Push

靠區議員組織工會呀屌

我覺得特別35歲以上年齡層會誤以為咁就完

休息左咁多日仲想點?
所以話呢度真係唔可以用嚟傾做嘢

深仇未報 保持憤怒

中大理大戰後前線元氣大傷
人權法過左，國際戰線無左方向
再加上區選贏左，鬆懈係難以避免
而家好需要做個大回顧，keep返道火，並討論前進方向

我哋用幾多手足先換到今次區選大獲全勝
冇輸你都講得出
你覺得正常情況下泛民有可能贏咁多？

冇唔記得 只係想開心一下

五大訴求，缺一不可

快岀行動post

唔會有停的一日，大家應承我。

咁就唔係好似你上面所講話直接改行制度內

我覺得係比咗支強心針大家
證明咗一直以黎手足嘅行動無做錯
有咁多市民支持
食住個勢一直贏

推呀

你 當 五 大 訴 求 死 架 ？

搞返場大遊行先？

推
依家要做既係食住個勢上

攞息咋喎 屌你老母

黃色經濟圈開波呀

全港有六成人（加埋中學生）淨係幫襯黃色店嘅話
將會奪取經濟控制權

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

係，大穫

好撚煩
慶祝下小勝就俾你講撚到收貨唔撚會再出黎咁

保持憤怒

唔俾你地降溫 睇下呢個post

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

最想有選舉既係對家

選舉係支線任黎咋 幾撚時有講過已完

記住！
五大訴求！
缺一不可！

咪掛住打j

要換和理非進場

的確係 打死都話唔取消

贏咗啲咩

好溫和咁潑冷水
多撚謝晒

運動一停就仆曬街

推推推推推

無 無忘記過手足唧犧牲

PUSH

警世文原來唔出得會俾人屌
乜撚嘢事 喂講真 開嘉年華囉出去
屌你都廢撚事

屌你老母

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求

五大訴求

win左張民意牌 要好好利用 繼續抵抗共狗

曲直難分

你啱呀，所以我哋要keep住remind大家要做應該做嘅事

推～

救poly

冇錯 但唔好低估香港有幾多仍然以為體制內取得勝利就係贏左既人 個班人真係會覺得咁樣就贏左一半 事實上除左表態同資源（甚至未肯定有幾多）之外 根本冇實際作用 一定要keep住提醒佢地 咁樣唔代表贏架

應該叫區議會set deadline, 之後就

721 831 101
仲有理大手足

啱 推

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

文宣繼續

繼續行動呀屌

你回覆咗隻5毛

贏左第一場大仗
但對整個運動只是第一個戰役,
要香港有新時代, 還有無數有形無形的正面背面的陰謀挑釁及反擊
引用中山先生的一句話...
革命尚未成功, 同志仍需努力
香港只要還有香港精神, 香港就不會死去....加油

而家講贏都言之尚早
不過小勝係代表公民意識覺醒
以後只會繼續勝，如果無法票
無法增加種票票源

特登比我地贏，你講到佢啲腳都投埋比泛民
唔好咁，贏就人地讓，輸就唔夠人勁

但之後要做既野係好多
抗爭之路仲有好長
但就像走路，有得第一步，就有第二步
你覺得第二步做咩好？

降你老母咩

行動呀!!!!

屌你老母 未撚贏
依家先係開打既時間

呢個只係第一步 唔可以放棄

區選已完，繼續行動！

搞文宣連儂同遊行

文宣個個都做得

啱，其實喺體制裡面做既抗爭都係維穩

冇降溫咖
poly手足要去救
721 831要去調查
連儂牆要保護
唔準停啊

一個細開始，為左一個巨大變化
香港人

唔好比休息撚出沒

手足 仲受緊苦
一日未爭取到，唔好放棄呀

係時候要光復所有連儂牆同埋攪番場和理非遊行

屌！ 傻西
要贏就要真正重奪香港🇭🇰
趕走中聯辦

推
支線完咗
要開始打返主線

只要見到黑警 大家就會醒返架啦
開心一日咁多啦

收皮啦
你呢種根本就係苦行主義 唔開心得
大佬呀 打仗打到場勝仗都會慶祝啦下話？
琴晚深夜先點完票
幾多人今朝起身先見到建制大敗
開心得幾個鐘都冇 開幾個post賀下佢
你就走出黎話進入降溫期
我屌你老母啦
係啦係啦
最好就成個連登都係負面post
一齊話輸緊啦 就輸啦
咁就至撚岩你心水
我就覺得依加個氣氛好有助提升下士氣

果然同你名一樣

屌冷卻撚

自營救理大手足之後 對政府嚟講已經達至止暴制亂嘅效果 唔可以俾自己停落去

收皮啦，唔準休息呀

推推

up

仲有幾個立法會補選未撚搞？

唔係贏區選問題，係呢場運動抗爭者方開始有政治。緊記無大台無大台，區員只係做地區工作同支援市民。之後行動都係要市民主導帶佢地走

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求

無諗過完，一陣去polyu呀

未贏架我地

推 未贏呀

等等香港人又會拎黎打晒飛機咁
一百萬二百萬人出黎個陣又係

想知邊隻字叫人唔好開心
想知邊隻字散播負面情緒
而家我呢個post係提醒人唔好以為贏區選等於贏咗
你先係浪漫主義撚成日以為所有嘢都可以順順利利
想害撚死幾多人
你要記住我哋呢度只係同溫層
連同溫層都好似咁樣 出面其他人會點？
個個都會以為已經贏咗一半
有冇諗過點解政府打死都唔取消選舉
佢想用我哋區選大獲全勝去令我哋有錯覺以為我哋佔緊上風啊
但係我哋有贏過咩？我哋贏咗啲咩？
提醒下你哋叫你地唔好以為完咗 你話人散播失敗主義？
係咪唔需要人提醒？唔需要檢討？
咁樣你自己單機出去打世界啦柒頭

PUSH!
🔴跪求save calendar ，吾好再俾藉口自己話一早買左機票🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
🔴#手動轉

//轉//
在區選大勝之際，懇請大家做一件事

文：薯伯伯

今次區選大勝，非建制派取得近 88% 的議席，實在振奮人心！

但大家一定要留意，在如此社會氣氛下，其實非建制派的得票率只有 57%，建制的得票率仍然維持在 41%，不論這些票數是對方鐵票還是真心支持者，但明年立法會選舉，也不是全然樂觀。

大家目前一定要做的事情，是確保自己在明年九月份，必須身處香港。立法會的選舉日期，大多是在九月份第一至第二個星期之間的星期日舉行，但萬一因為天氣或其他原因而取消，有可能要延後一至兩星期。

#所以我懇請各位做一件事
#現在一起在日程表寫清楚
#2020年9月份的星期日
#即2020年的9月6日
#9月13日、#9月20日及9月27日
#必須留港💢

不要提前訂機票！不要提前訂酒店！

我在此呼籲一下，明年九月，同路人的旅行社及旅行人，安排行程時，必須避開九月的星期日！

如果八月份出遊，請確保在 2020 年 9 月 5 日（星期六）前回到香港。

如果九月份要出遊，最好能夠安排在 9 月 28 日（星期一）後才離港。如果不能這樣安排，也一定要安排在 9 月 21 日（星期一）之後才離港。

參考一下，過去的立法會選舉日期為 9 月 12 日，9 月 7 日，9 月 9 日，9 月 4 日，但如果延遲選舉，有可能會把選舉推後兩星期。

目前是慶祝的階段，但這次勝利，潑一潑冷水也要說，這場勝利，預視著立法會選舉將會更為嚴峻，敬請大家做好一切準備。

推警世po
慶祝完好做實事

行動post女重要 幫推

路好長努力維持落去

推
區選只係裝修許可證

推你上去

如果有人說「嚟緊聚焦選立法會」，他很明顯已經失焦

黎明行動！

繼續做主線
救Poly手足

種票 區選不公全部要鏟起煲大佢

重新貼文宣 講番今次文意大勢

不能降溫

Keep住團火

推！！！！！！

well said

點會降溫
Popo無穿無爛

五大訴求一樣都未有啊
區選係踩腳石

Pushh

政府將控制到二百萬人票？

全世界今日出poly

選舉只係支線任務

主線都係制度外既 抗爭

好多人己經覺得自己贏左，我真係屌左幾聲，贏乜撚，仲有兄弟係出面嫁。

開心埋今日

百萬人游行？

sor 見到個警字條件反射負皮左
我係認同樓主架 件事未完架！

要同大家講，場仗真係岩岩開始。

五大訴求，都不及有票投！

請大家緊記受傷死亡嘅咁多手足

push係時候諗 下一步
勇武同和理非2條戰線都要諗！！

區議會點都係建制的一部份,好多野要依個"圈圈"去玩,所以我認為各位議員要主心做: 強化我方,弱化甚至滅絕敵對一方. 目標: 立法會

Tui
Just a bargaining power!!!

香港人三分鐘熱度
好易一單野蓋過另一單野

發出警世警報好合理

講得岩

夾住個勢
用17區之力
逼政府答應五大訴求 缺一不可

真啊。呢個post要推。身邊班藍絲同事話區選成功止暴制亂，股市都升幾百點好開心話局勢穩定

重整旗鼓

咪就係
成日偽命題

action plan

完? 承諾既5大訴求呢？

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

睇完呢幾幅圖
我地繼續上路吧

五大訴求，最重要嗰個係雙普選呀

未去到呢一日我哋唔可以放棄

poly 手足

去救理大未？

警暴問題一d都冇處理過，談何勝利？

仲黎唔黎明架？

我唔會忘記！繼續出來抗爭

區選過後 重回街頭

贏埋立法會同特首就真係贏

政府特登俾我哋贏 令我哋呢場運動降溫

Can’t agree more

之前嘅不公、警暴、人命一筆勾銷。

贏你老母

只有輸冇贏過
警暴問題持續
一個黑警都冇付出代價
抗爭會一直落去

keep住 要食住上

Push
救Poly

日程表

呢篇係分化 post，不喜勿入。
鬧緊你地呀！

又話全港幾百萬人支持，
又話區選顯示民意，
但係平時叫大家大三罷，有幾多人嚮應?
個個都話要返工，不了。
宜家最大問題唔係黃絲唔夠多，
而係冷氣黃絲太多呀！
成日以為淨係放工出黎行吓，
part-time 抗爭，
FB share 吓，連登吹吓水，
以為咁就可以推翻個政權?
冇勇武流咗咁多血，你地會贏倒區選咩?
黎明行動停止，
裝修停止，
連儂牆停止，
前線手足係咪已成 condom?
繼續行動，直至有真普選為止!

星期六日 遊行啊

三罷 和你塞 遊行等缺一不可

大反擊開始

真 agger

出面吹哂風話贏左叫休息

認同 開心一兩日好啦 要諗下一步點做 逼令政府設獨立調查委員會？ 救理大學生？ 救所有被捕人士 ？ 好多樣野要做 要諗下做邊樣先 同埋點做先有最大效果/最大化區議員既權力職力去令政府讓步

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

Arm

支線任務贏咗，係可以支援到主線任務
要真正勝利一定要贏主線

黎明三罷 決一不可

T

pushh

Tui

遊行呀

推 唔好再分化講界票
快d救poly既手足
五大訴求先係目標

推 五大訴求 缺一不可

真 pish

行動
民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

一見個名就知係曲，一班淨係識屌人五毛又唔認真思考吓真係好多淺黃會咁諗，大家唔認真鞭策吓身邊嘅人只會令場運動不停降溫。

贏你老母五大訴求仲未有
仲有poly手足呢

推呢個
民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

係keep住團火去到光復香港嘅一日

打一晚飛機召喚日程表！

光復香港，時代革命。五大訴求， 缺一不可。

5個月，最開心係今日

俾手足開心埋依一日啦

101

休條毛啊 連泛民都進化左喇
民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

開心都可以行動
民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

界票個topic完左喇 人地道左歉喇
推呢個

民主派下晝四點有聲援埋大手足活動

繼續加油

體制內外都要繼續抗爭

記得，我地係要真雙普選

唔比就攬炒

完。

打飛機只限今日

贏咗區選係冇用嘅
贏咗立法會都係冇用嘅
大家諗下啦
根本依架香港政府嘅體制就有問題
體制內抗同靠泛民得到民主嘅話 我哋一早得咗啦 今次嘅運動就唔會出現啦
仲自high區選贏咗 點對得住咁多受傷被自殺被消失被殺嘅手足
唔該推返行動post

忍左幾個月，打一兩日飛機輕鬆下再上陣啦

要繼續發起遊行示威

依家先係反攻既最好時機
民意戰已經領先
外國都見到曬民眾係企係邊一度
反而應該繼續大力抗爭,唔好停

收皮啦 五毛

1

副本贏左，係時候回歸主線

唔好比佢停

今日短暫既喜悅, 只係無數手足用血用汗換黎既一個短暫現像, 想將佢變成永久實現既成果, 就唔可以太過沈醉於哩種假像, 我地仍然未迫到正苦作出任何正面既行動黎回應五大訴求!
香港人! 報仇呀!
革命尚未成功!!! 光香仍需光復!!!!

拯救Poly 手足

推，繼續升溫

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

push!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

突然很想聽耿爽說三道四。

推post
贏一次唔代表咩！！！！！

五大訴求！

活動日程表連濃牆

嚟一次和平大遊行

Bye

黎明行動要繼續

巴打都係想大家知道未贏左 唔使diu咁勁

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

整翻好的文宣，整返好的牆呀！

呢段時間大家要小心休息撚

不同意 選舉舞弊咁嚴重

林鄭都講話依場選舉用黎降溫

仲有理大手足未救到
大家要繼續捱落去

你班苦行撚，比人開心返一日得唔得

應該將降溫化做增加士氣

唔做休息撚！！！

分析:
中共做野從來冇死錯人，比得你地選，佢地就預左如果你地嬴之後點處理。
睇死你班和理非選嬴左就打晒飛機，既然從非暴力方法最得地區無實權既議席拎個小彩，加上打左六個月仗都攰，勇武行動點都告一段落，亦算制亂成功，香港人不嬲善忘，香港好快又會重回『正軌』。

傻
開始升上沸點

推
未贏

民意大爆炸，我著哂火戰意愈泥愈濃炸

比個建議，下一步打“金”戰。

原因：明年係支那還債既一年，佢內部已經冇錢。 香港係佢唯一可以集資，科水畀佢既地方。我地要做既係阻佢米路，等佢應付唔到還債。

1：紅黑商店不定期裝修。
2：全力唱衰來港上市公司。
3：罷絕一切中資商店。
4：全民禁美金。

係咪得我唔覺
好有動力繼續wor

依家應該點行？繼續火魔神獸？

士氣提升 食住個勢去呀手足

開心番一日姐痛苦左5個月

救撚左poly手足先啦

我成日覺得連登嘅問題係唔識休息
我唔係話樓主唔岩，但個 post 我覺得聽日出都得，
好多人琴晚訓左冇睇啦，今日先推 post 冇問題，
同埋你預場仗就完？
起碼打幾年，長則十幾年，
唔識搵時間休息人會顛

推！！

屌

真係未諗到....

反而如果選舉被取消或者因為建制種票而輸尻晒香港人更加會拼死人一戰

而家要睇下D新區議員有咩新招去制衡個政府再決定下一步點做..

push!!

我個區輸左 升哂溫

721831101111

出面已經傾緊請手足幫手，爭取連儂牆仲有點樣用健康講座，福利嗰d 去拉攏老人家票啦。

就算Facebook 都好，大把人都已經講緊唔可以俾佢停，救poly手足嗰d。

根本大部份人已經覺醒左，冇左階段勝利嗰種諗法，係樓主呢類人成日屌人港豬。

幫手推啦，係到警世無用，不如快啲搞行動

推啊! 行動唔可以停!

依家反而係要令建制同政府增加內閧既機會，之前阿爺吹雞全部要企番埋一齊，但琴日咁既結果令到建制即刻爆過，一定勁唔妥林奠政府，無咗咁多議席油水少咗唔知幾多億，個啲幾千萬避雨亭音樂噴泉單車位，甚至乎幾億既行人天橋，呢啲全部判畀自己人既工程無曬咁濟，呢次大陸要令建制同政府再企埋一齊可能更艱難，所以一定要深化建制同政府既矛盾，佢哋成日叫和理非同勇武割蓆，但一定無可能，因為大家嘅連繫係建基於相同既理念，但佢哋只係建基於金錢利益，所以攪到佢哋割蓆反而有可能。

我哋以為贏咗
計票數比盡其實剩係得6成
沉迷勝利
運動已完

我喺度幫樓主呼籲，大家唔准有一秒開心，到你死嗰日都一定要哭喪咁做人，否則就等於放棄場運動

幫手推

打左仗五個幾月，慶祝返幾日都得掛

開心完就繼續抗爭啦手足

1日好啦，收拾心情繼續加油

你放心啦，政府又會做一些愚蠢的行為來幫大家升溫

五大訴求 缺一不可

美國d人已經開始有區選結果係抗爭者勝利既論述...

缺一不可

大家可唔可以由貼文宣開始
日日比人清啊依家

哼哼哼……現在才是反擊的開始！！這才是真正的戰鬥！！

返回主線任務

正正擔心緊呢樣野
小小甜頭就氹晒班香港人

又失敗撚，岑子杰話晏晝會去幫理大手足，點解唔睇埋先呢？

呢場運動已經名存實亡

可以開心慶祝唔撚準休息！

所以我地要推班區議員
幫手救手足

仲有好多埋土手足等我哋，唔可以降温!!!!!

繼續主線任務啊
繼續抗爭直至五大訴求落成
成功光復香港後先喺真正勝利之日啊

抗爭未完 今次階段性勝利係好細好細 甚至係用大量手跌嘅性命血汗去換 未完 唔可以放棄

加油

感覺經過上星期既兩院通過人權法
同今日既區選大勝
社會已經降曬溫

選左可以解決無大台帶來嘅好多問題，藍絲再冇藉口(荷蘭叻)

搞返連儂牆先

求下民陣今個星期日搞大遊行啦，政府想低調處理今次嘅勝果呀

幫手推啦，警世但又唔行動有咩用

咁多警世文淨係警連登有咩用丫
記住唔好淨係活係同溫層、唔好淨係活係連登既世界
要警世就POST埋去你地既FB同IG，要比多啲人Alert

寒冬期
12月了

咁就錯喇
係繼續三罷繼續塞
直到嗰啲奶共支那鋪頭全部執晒笠為止

記得share啲警世文出去丫

推 仲未完嫁

push!!!!!!!

香港人仍然輸緊5000:0

面家先係開始

和勇要再一次上力

推，手足要Keep住記得黑警對手足們做過嘅惡事

至少證明當日二百萬人出黎遊行既人無割到。

五大訴求呀 手足呢
立法會前面仲有好多嘢做㗎

大部份人都當自己手上嗰票係雷神個鎚啊一出就驚天地泣鬼神完全唔記得咗要去平反！

永不忘記

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

警世係可以
但我信手足團火係無熄
當打麻雀咁睇
最多係有章可以轉
呢兩日做下站長咁者

冇人忘記！

Never forget
Never forgive

先黎文宣戰啊

無贏到嫁，大家要繼續啊！

仲要明明好多人一早就知區選唔等於啲咩....

食住個勢上先係走向成功其中一步, 無人可以鬆懈

贏咗1/10都冇,依家先係開始

同意，唔好鬆懈

有一個月時間傾下舊錢點用

推!!
集思廣益, 要令區選勝利效益最大化!!

擺明未贏曬，行動係要繼續㗎

降你老母HI
區議員有好多嘢做,該區失踪人口調查,6月至今嘅被跳樓被浮屍等屍體發現案重新資料收集同媒體報導, 黨鐵/CCTVB等係該區嘅非正常經營手法調整, 比如話24小時通關, 拒絕洗腦鳩播設施, 街道CCTV等影響當地民生嘅監視系統調整, 黃色經濟圈, 當地治安團, 美化創作牆..................巧多嘢要做.

聖誕節 要出黎

重申：黎明行動必須繼續！！出面個post叫停好撚危險

選舉完了
休息完了
繼續

降溫？屌 而家先開9佢波呀！

開心一陣好了
香港人 仲有排行架

Keep住道火

聖誕燈飾靚靚,五大訴求.缺一不可
彥霖你好靚女,我地掛住你, 阿俊梓樂好靚仔,我地想念你.
God bless America
當勞侵,當勞侵
USA, USA, USA

區選從不是主線

依個真

可以挾民意搞多次二百萬人大遊行

推上熱門

2020大選先係.

行動上 民陣集會應該會再推動整個運動

思想上 我地要諗區議會可以點幫到呢場運動

未完啊 唔好忘記煲底之約

撞
唔可以就咁就收貨

重點係民意 唔知有幾多手足有試過迷失方向
而家事實證明民意一直係抗爭者一方
唔好唔記得 仲有未成年既學生企係抗爭者一方
只要繼續團結 不分化不割席
就算要繼續抗爭10年20年 香港人都會打落去

長期抗爭！不忘手足

政府咁都叫特登俾我哋贏?
唔係唔做, 而係要諗點做

打撚完飛機啦 收皮啦

同意，一日未回應五大訴求，解散警隊都唔可以妥協同收手

真的要推

721 811 831 101 1104 1112 1117

要一場大遊行

行動post要出了

我哋要嘅唔係區選 係要光復香港
老實講我今日冇點樣真係開心過
你贏咗個區選 救得返理大啲手足未 監獄入面啲手足有特赦未

經濟戰
聖誕節要無大陸客
藍店無生意

由第一級連儂牆做返起先啦
之後先再加返上去

Pushhhh

p牌仔照推

行動呀！我要繼續行動呀！
救人呀！幾千義士唔係condom呀！

Push ar

放心啦中共好快出嚟話立23條到時又火水助燃

「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

我感覺唔到降溫喎，有時候你哋呢啲驚青仔就係無意中
散播失敗主義。

只係走前一小步，但距離五大訴求仲差好遠

未甩 P 幫推

呢個真係好多香港人既錯覺。
Even俾你贏到立法會，我地永遠起人框架下係無得玩。
香港人可以從苦困中開心幾日，但冷靜落黎就要睇清楚，其實我地手裡什麼都沒有。只有手足依然起醫院同監獄，d殺人犯依然無得到制裁，我地手中依然無票。

當選只係完成咗支線任。5大訴求達成咗未？
贏咗嘅區議員全部同我入黎！

【重要】建立黃色社區及戰略基地、區議會最大化

頂住團火呀

推
黎明

啱，要繼續搞落去，宜家繼續行動，順便研究工會各樣野，繼續戰鬥！直到中共港共仆街為止！

開心完 笑完何君堯 就繼續五大訴求啦

區議會只係多左一條戰線

先由和理非再出動，勇武元氣大傷，休息一陣再出黎

大遊行 5大訴求 缺一不可 民意在此

本來我都仲沉醉係區選勝利的喜悅度，
但一睇完下面個post就醒曬！
醒下啦大家，我地仲未贏嫁

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

而家行動有冇機會轉一轉和理非遊行

依加 只係開始

贏左區選係靠手足嘅血汗換返黎 所以香港人要繼續為犧牲左嘅手足抗爭 唔好鬆懈
五大訴求 缺一不可

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
救理大手足

Push! Now is the time we go on attack!

收嗲啦休息夠未

曱甴平
下步呢
唔係end game

其實係無活動俾和理非出，集會遊行都小左好多

無錯一定要留意

三罷呢!!!

綠色曱甴

做番主線呀

一日未爭取到五大訴求都唔算贏！

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

區選完了, 運動要繼續下去
文宣的無撚哂!?, 而家我地咩都爭取唔到!

其失而家比較失去左重心

所以應該整番個集會/遊行

明確表明：
五大訴求

唔係既話大家失左重心，同有d人善忘，以為咁就鸁左

手足講得好

只係暫時贏左一場戰役，目標仲未達，手足仲要營救

推上去

t

勿忘手足

唔會，只係won 左支線任務

抗爭未完

冇贏過

light light one push

樓豬

打仗唔係一鍋過定生死架嘛
贏左一場戰役開心下都要潑冷水

打咗個副本
主線都未爆機

set deadline
谷一谷道氣先

你知唔知勇武手足傷一傷要休息幾耐？你發夢上過前線味？

林鄭又淋火水啦

推推推推推摮8推8推

未贏嫁屌

選舉前 增加磨擦 三罷阻返工 私了發生意外 無限火魔
選舉後 回復平靜
跟曬林鄭中央劇本走

條片有提過吓今次區議會泛民贏嘅意義，我初出社會唔係好理解，不過大家有興趣就睇睇。

推！目的係推翻壞咗既制度呀！

繼續行動

Won

piah

仲有大把野要做
搞工會
搞黃色圈
當經濟生態歸黃就可以大罷工

Polyu 點!

士氣減50

屌你老母你唔出聲無人話你啞

冇降温，不過打咗支強心針
民意啊

特登就無可能啦
佢地根本就估唔到會輸咁多
況且種票都咁撚失敗

但係真係我地要靠自己
加油

休息撚全面進場

抗爭仲未完 出黎阿香港人

我地究竟贏左乜？

要保溫

唔係政府攻大學 黎明可能已經幫建制攪掂左區選
無衝突就等同降溫?
咁有衝突升番溫係咪對件事就有幫助先?
重點係做咩可以贏 唔係鳩做

Pish

中左少少
尋日上午話反醒
下午已叫法庭考慮anti mask law 判決

重有休息黨

搵林鄭出來講兩句今晚就會繼續開片，焦土之母非浪得虛名

場運動仲未完 唔該唔好以為已經贏咗 你休息嘅同時共產黨喺度笑緊

同意

和理非！！！！

Five demands not one less!!!!

行動post !!星期五、日！

we will be back!

今次嬴左了

yeah!!!

已幫死去的人報仇

推唔L郁

push. 有冇日程表

買定豬咀等出啦

而加了政府好明顯想喚起香港人小市民心態，「回復正常」

依家我哋應該要繼續遊行！
應該要繼續搵多啲民生議題搵原因遊行！
人權、新疆嗰就不再話下！

乜有贏過咩

推呀！
醒下啦！

ng tui zing puk gaai!!!!

班休息撚

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

冇贏過！

Pushhh

體制內外抗爭都要不割蓆

很想遊行

Up

睇到紅隧開返
個個正常返工

真係好恐怖

匪軍大舉南下,到時候未紙皮作盾迎戰,進入高溫期囉.
一百萬佢睇都唔睇你,二百萬佢睇都唔睇你,三百萬佢睇都唔睇你.
其實對方當你係數字,並唔係人. 集體滅絕,並不遙遠.

唔係可以點? 大家都係豬底過來人.R美亦大把人爭住要變豬.
睇下佢習總玩乜鳩再講啦.

我都係

唔係運動嚟.係WWIII前菜.
係法西斯習總系眼中, 人全部成了數字.

星期四有行動
睇埋清況就知咩事

我都覺好似完咗，輸咗咁

推 呢幾日少左好多文宣

都無活動

啱
五大訴求 缺一不可
得一條回應咗 就夠啦？
區選贏只係令我地向目標近咗，士氣大咗
收下藍絲皮，開心下
但未到目的地喎
仲有選立法會
仲有成立獨立調查
仲有啲失蹤死咗ge手足呢

行動

呢個時候最好就係搞大遊行

從遊行集會再做起

冇得休息

真，應該要開始做返野

遍地開花 > 結果 > 收割

無贏過 大家要醒

冷靜落後就會發現咩都冇變過

我地要遊行重燃！

我哋只係打咗根基
完全未贏

抖夠啦

聽日就有，不過冇乜人推

個運動是咪完左的

贏左5:0了

Never forgive

推！ 五大訴求無一個係贏區選架！ 好返黎面對返現實！

運動未完

未贏架

條火唔滅得

長期置頂

人手推post 長期置頂

推你老母

推爆你個閪

樓豬幫手推ok?

推行動post

抖左幾日夠曬啦
執好架生啦

係蠃左388:59
可以繼續返工

頂你個肺

幫我推 長期置頂

老漢推post

行動post呢 成個熱門都搵唔到幾個 屌

香港人唔係要反抗咩

老漢一推

機場係春袋 都係建制派控制 依家分左南香港同北香港
721 731 1118火車
五大訴求 缺一不可

區選大勝，我地已經贏左

唔可以停

部署下，嚟緊要玩得醒目啲，咪撚再打陣地

黎明行動轉型

連登唔會討論行動架
你無入行動谷咪唔知囉 鍵戰

pisg

推！！！！

繼續呀

投完個票就算，咁點對得住當初為爭取五大訴求死左既手足，失蹤既手足同塔左等判刑既手足呀，佢地唔係選票既condom黎呀!

選舉只係一個大型survey，一個bonus黎咋，佢地既犧牲唔係為啲乜議席呀，係5大訴求既達成呀!

18區行動？？

燒啊燒啊燒啊！！！

搞遊行啦！仲等咩呀！

推呀，
唔可以就咁就完！！

冇撚有錯

推啊

義士唔係condom

wfc

三罷 和你塞 遊行
完全無文宣
我狂推post 都wfc

香港人就係咁善忘
贏左小小就覺得已經完全大勝
正仆街
抵中國侵蝕香港
我係政府都笑9班香港人
三罷? 罷2日就收皮啦
和你塞? 塞幾日咪又係自動收皮
有影響到香港經濟咩?
樓市股票繼續升

食屎啦香港人
我係香港人都覺得on9
雷聲大雨點小

推左日程表未呀大家

出結果我都開心過，但愈睇身邊/網上反應，就愈不安愈唔開心

明明選前我地大把手足被自殺被失蹤被姦，仲要比狗揸車撞人疊人，結果好似依家個個覺得已經贏左咁，個個變返哂以前果種寄望議員做到野咁，明明我地係因為唔再相信制度先出黎爭取到選前後開始唔少人批判我地發開夢既仲想發夢係壞大事，話塞鐵塞路想繼續推動三罷係只會令香港人輸....

唔係話大家當人係condom，係我自己都覺得自己變左condom，要我等多兩三年睇下班議員解唔解決到政府問題？我自問依家既我已經等唔到

唔可以比佢停

推返你出黎

冇五大訴求贏你老母咩 推

大力咁推

呢幾日我都係咁推活動po
勇武要休息我理解
連和理非都休息埋真係吹脹
文宣活動po冇人理
相比之前幾個月連討論都少左人
贏區線支線唔係大晒
五大都未爭取到
贏區選就收哂手
你話我放負撚我都係咁講

。

香港人 爭氣

推呀！！！
日程呀！！

好大鑊

收收皮當幫忙

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

推
岩
推行動post

依刻只係一少步，分組賽都未出線
更何況係最後big boss
心足既你，只會係所有被殺流血被消失手足一種恥辱
吸好之前幾場大仗經驗
裝備好各行各業，
必須要繼續進化，鍛鍊
對手會一直提高攻擊力，絕不留手
無退路，無畏無懼⋯⋯
要贏要一齊贏
光復香港 一齊反煲底

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

[ish

嗰班風向撚帶風向想降溫 又立會又感謝美國呢樣嗰樣

大家記住推行動 post 呀

好多人準備聖誕新年過節日既心態

啱

幾時大遊行出黎呀香港人

快啲行動

繼續個個禮拜出黎遊行囉
行都唔撚行你班投票撚想點撚樣？

冇
香港人至今仍然輸緊5000:0

開心一下都唔得

推 手足唔係condom

再推一下，勁少行動post

無，功能界別就係共產黨為左唔俾民主派過半數而設的

冇錯！終需要靠我地自己！

好想幫推
可惜我p牌

推下！！！！

推呀 有冇手足呀

危險感一冇左真正嘅危險先會殺到黎

我驚中聯辦白票黨去到立法會又佔返上風
依兩日連登靜返少少出面有幾個中聯辦白票post又多返正評，明明區選前幾日出依d post實過千負皮

再接再厲

黎明行動暫停、poly被收皮、人權法都過埋，宜家極需一個新行動方向，英國戰線好乜撚都好，要快，否則玩完

如果今晚集會人數少過上次。。。

快你老豆咩 急乜撚野?
又食快餐? DAY1 已經講係長期抗戰
係人都想聽日就贏 但事實係無可能
尼兩個星期都排左遊行集會 咪再排係後面囉
唔通又幾個集會鳩疊住分薄D人?

有冇手足可以寫一篇冬季作戰教學?

今晚英領要人

甴近平

點返個火呀 有少少熄就睇返舊聞 班狗係幾冇人性 個政府係幾咁仆街

小弟小小建議:
依家民主派區議會大勝
就應該由當選議員代表香港市民帶頭繼續爭取民主自由
先由地區工作做起
例如:
1. 每星期有兩三晚有星火律師到議員辦事處當值, 給市民免費法律資詢及轉介, 為被捕手足義士提供法律支援, 解答市民法律的問題
2. 與區內私家醫生診所合作, 為受傷的示威者治療, 只收半價的診金, 議員辦事處都可以支付部份的診金 (要問吓咁樣有無違法)
3. 成立社企, 優先聘用被捕的手足, 例如: 便利店, 廚房, 青少年中心, 就業輔導, 等等 (要問吓咁樣有無違法)
利申: 參考了燒山的橋

組織罷工係新方向

完鳥
根本已經冇乜人去啲集會

agree

星期四成十萬人喎
咁你今日又做緊咩呀？

完全認同

全日幫推

一推

再推一個

一推再推

不要忘記新仇舊恨！

push

手足，星期日見！

咪又係D 唱歌集會

(ref.: gig20191201004)
#1Dec #尖沙咀 #遊行 #糾察

🤖Gig🤖
日期：12月1日（日）
時間：14 : 30 至 18 : 00
崗位：糾察
空缺數目：大量
職責：(1)協助組織人有秩序地進行活動；及 (2)採取合理措施以確保參與者的安全
集合地點：尖沙咀鐘樓

🤖活動詳情🤖
活動：毋忘初心大遊行
日期：12月1日（日）
時間：15 : 00 - 18 : 00
路線：尖沙咀鐘樓 —> 紅館
不反對通知書：已批

🤖主辦單位🤖
。活動發起人開了一個Telegram群組 @fivedemands12
。活動發起人的連登post：

🤖點Gig🤖
請先TG PM @AriesstandwithHK, @SFGA768 , @Volunteer_GigHubHK 或 @DonTrumpJRII。會安排閣下聯絡相關主辦單位。

區會只係冇牙老虎

最多叫做攞吓錢同做吓地區宣傳

停止再起大白象

對於爭5大訴求

其實個關係相當遠

推啊！全部人同我出黎

係統派大獲全勝
獨派冇人出黎

唔係想屌統獨問題
只係覺得大家要努力搞返場運動

無嬴過一樣

我都覺得係時候重建連儂。強化文宣，特別都已經證實TG含大量山埃，香港政府毒害全港人，成個香港咁多致癌物。

宜家先至係開始 距離光復嘅一日仲好遙遠

聽日遊行呀
聽日遊行呀
聽日遊行呀

完全無忘記所有離去嘅手足
其他坐監、受傷、被打嘅手足亦銘記心中
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 決一不可

Uppp

仲有721 831

行動post!!!

推阿，大力推

721

革命尚未成功
同志仍需努力

革命尚未成功

聽日出黎遊行啦

同佔中走同一條路

不休息

不忘記

不習慣

不原諒

不放棄

未完架香港人

聽日見

要炒返熱個氣氛

如果唔係輸硬

依加個氣氛感覺好明顯係比區選前差好多 個個好似都唔願做野咁
聽日一定要出黎12月1 約定你地不見不散

唔好麻木

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

721 831 101

我以為1124之後已經完左添

Sad but true

各位聽晚見

係，要記得死去既烈士，佢地既遺志係政府回應五大訴求，唔係要上樓同區議會大勝，事情遠遠未完結，香港人要繼續努力

林鄭又會拎核彈出嚟刺激大家！

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

就趁我們難得一起再聚不要退
128維園見

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

pushhh

已經降溫
香港人都在努力移民

大家來一個be water 行動呢！

越嚟越熱

行動！

繼續

正常

推
但好憎人講 “特登俾我哋贏 “
贏左就係贏左

啱阿 推

仲有手足努力緊搞罷工，集會冇停過

香港已經贏咗啦，yeah

區議會大勝，大家心情都覺得贏咗

被捕嘅人，同浮屍無人想理會

聖誕就到，普天同慶，

唔好影響大家過節嘅心情

Yeah

不能放鬆

聖誕行動啊

撚

警世文要大大力推

痴線
而家無撚哂行動post
就算有都只係社會運動級數既和你乜
其實而家係搞革命
仆街而家日日都天下太平

星期六好

手足聖誕重建連儂牆！！！

香港獨立 唯一出路

1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕
1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕
1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕
1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕
1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕

幫手推 警醒世人

This

大大力推！！！

唔係降溫，係轉型
心裡團火冇減過溫

星火件事話比我地聽，無論想點樣走精面抗爭，最後都唔會成功。

推

無下文

hi sir! morning sir!

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

乜唔係已經完左？

手足係condom全部手足白白被殺 港豬繼續怕死

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

有冇d讀過下政治民主書既可以講下點樣回溫

我準備好同醫護一齊罷工

肺炎X抗爭

肺炎手足做緊野
清算緊藍屍

光復香港 時代革命

繼續推 五大訴求 缺一不可

係有少少咁

唔單止降溫 直程似完左

吊寧願區選輸

唔覺得降溫
反而係見到形式不斷改變緊

唔係每有靚畫面同有人拉先叫高溫

網絡戰線一早就以眼球感受唔到既形態鋒煙四起

黑警死全家

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

星火件事話比我地聽，無論想點樣走精面抗爭，最後都唔會成功。

屠龍覆沒 星火凍結 貼牆拉人 老師釘牌 你地休息夠未?

呢兩個禮拜我地輸到貼地，係時候重整形勢

成場運動降緊溫 因為呢個肺炎

醫護面對現實，唔好理班自我麻醉既人，你地今次輸到貼地

認真講
坊間對件事嘅熱度未見降溫
對政府同黑警嘅仇恨係有增無減
如果你話係行動少咗
之前醫護罷工
依家各區反對起隔離中心嘅行動都有發生
如果係要求上年連續幾日堵路、塞鐵
目的都係令個社會無辦法正常運作
從而迫政府讓步

問題係依家社會已經係唔正常運作中
黨鐵你塞唔塞佢都少咗好多人搭
好多人都係停工或者唔出街
咁再堵路嘅意義有幾大？
尤其是林奠政府嘅表態
依家政府根本完全唔在乎社會係咪正常運作
完全Hea爆式不作為管治

與其話降溫
不如話係街頭抗爭暫時搵唔到着力點

搞鳩啲藍絲kol

問題係依家社會已經係唔正常運作中

咁幾時先三罷到 等個社會可以唔使再運作

721 警黑勾結

推阿！

up一

疫情危險，香港人可以轉方式主力做本地外地文宣，同埋其他野

咁諗咪同區選一樣
到依家都淨係係制度入面同佢玩
注定香港人被自己奴性綁慣左
唔識真正去抗爭

病毒接緊力， 病毒和你shop

隻毒冇眼㗎喎 黑白通殺

連儂貼

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

陳同佳出獄 167 日仍未赴台自首 管浩鳴：比D空間佳仔 疫情完左再諗

Five demands not one less

仆佳仔

[陰謀] 原來支那鳳凰台個記者, 係駁上外媒鏡頭, Discredit 港台記者質問WHO

推正經文 個熱門唔知似咩
救黃圈

北角太平飯店告急

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

仲有立法會選舉戰線啊

國際戰線

6月，藍絲開始亂打人亂斬人；黃絲開始討論連儂牆係咪快樂式抗爭。

9月，黑警亂捉人又搞警謊大會；黃絲開始認為遊行集會已經無用。

10月～1月，黑警瘋狂亂打人亂開槍；黃絲果斷英勇捉鬼。

11月～2月，政府開始聯同藍絲大規模破壞連儂牆；和理派／泛民派／勇武派／獨立派互咬鬥黃。

3月～4月，香港政府用唔同手段搞區議會同黃店；黃絲黃店誓死找出邊個係偽黃，邊個食人血饅頭。

4月，中共開始搞郭榮鏗大律師；黃絲展開大辯論，深入探討夾公仔機係咪層壓式推銷。

x月，香港政府強推23條，和理派／泛民派／勇武派／獨立派正式決裂；兄弟爬山成為香港抗爭運動嘅歷史。

x年，香港政府已完成大清算，黑警已拉晒所有抗爭者入獄，香港提早迎接一國一制

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

[推上熱門] 歸隊討論

徵求受過軍事訓練嘅手足

考古

標題撚 拉

Pishh

預備一周年 大舉上twitter宣傳 希望國際捐款612

不會忘記

而家先係真降溫

好似股市有升有跌, 初心不滅

青銅鬥士都唔係一朝一夕打敗黃金戰士, 跌低起番身, 再跌低再起番身 THEN LOOP

咁可以點？
繼續送頭？
想多啲受傷死亡手足？

唔覺降溫，根本已經永久對立，唔會返到轉頭，班狗根本無停過亂捉亂打市民

真係邊到都見到你㗎喎